In zekere zin echter het was een voordeel, want we hadden in elk geval de keuze van de kleintjes, in mijn twee zussen en Ellen, die heel weinig overtuiging wilden om zich bij ons aan te sluiten Lyon's Inn orgies.
